繼厹，女神同沉船之後又一個被濫用嘅字詞

好尷尬
宜家乜撚post都好似見到呢句
明明個post真係幾好笑同有創意都好
總有啲撚人會放低句好尷尬
係啦知你叻啦
阻撚住晒

尷尬撚負皮

俾正評
好尷尬

有咩，無見到

好尷尬

同問
最近淨係見到唐詩穎個廣告post
但果個點都唔會係好有創意掛

又怪就怪搏嘴post條友

好老尷😅😅

唔講咁多

可能我上得太多連登

唔講咁多，即刻尷尬